我侄仔間小學會要學生學多一種語言

揀法文 / 西班牙 / 日文
你地點揀

我個人意見係西班牙文...

西班牙/日文
西班牙去旅行有用
日文就做毒撚

日文
方便大個做毒撚食生肉

有錢學西班牙文
窮學日文

法文

可以扮高級

法文for sure

不過講通用就西班牙文

TRUE

學西班牙文啦
利申:學緊

第二大語言
同意大利文又有共通詞語
去南部一流

Spanish 一定是普及
不過都係法文型

好多臭閪港女學法文

德文 grammar同vocab似英文

西文
細個學易學好多
加上南美歐洲都用得
搵工都易d

日文就由細培養佢做劇毒

日文呢啲自學都得啦

法文，同英文有段很深的淵源

法文型棍
西班牙文就有用d
日文就算鳩數啦

咁細個就要學多種語言 加埋英文普通話同廣東話 學唔學得哂呀

Spanish !!!!

一定係德文
學術語言

人地問法/西/日
你就講德文
鳩唔撚搭柒

學c++

comment tu t'appelle

hola me llamo 好出奇呀
eucandado!

媾撚死女

Comes caca

論實用，日文真係接觸最多

It狗，你真的很有用

encandado

根本一早就應該強制香港學生學第二外語啦
屌你老味
而家發現淨係識中英文, 仲要因為香港d垃圾落後既教學方法搞到兩樣都唔撚到岸
不如比學生學一種佢有興趣既咪仲好
而家成左年先黎學, 要用多幾多心機時間先至有細路學既三成效果, 仲要口音一世都難講得正
利申: 學緊德俄日法西

強制？
依家成個政府奶共吹一帶一路
你想學菲律賓話同你屋企個賓賓傾計？

法文

個利申唔好再吹大d

法西我係初學, 但德文我可以近乎無口音同德國人溝通, 俄文我連續六十日都用俄文text native speaker, 口語亦可以做基本溝通, 日文我N4, 呢個就廢D, 但都上緊堂學緊

梗係基於有得自由揀既前題

日文

我好好奇識好多種語言既人係點學成

細個: 浸浸下就識
大個: 浸加死讀爛讀

spanish for sure. 好多國家用

我都糾結緊學邊樣好

唉D細路哥學兩學就流利到, 但我上俄文班見到隔離D上班族學左幾年, 對住篇文照讀都嚴重1999
真係覺得細個根本應該用多D時間學外文, 好過讀埋D無謂既垃圾

爸打作息係點

一定係學programming language ，就算之後唔讀工程/電腦，係依個資訊科技一直澎漲嘅年代一定有用，只少唔會畀啲程式/網頁搵咗笨都唔知

想知係邊間小學

正常 將語言學習融入去平時生活習慣就唔會佔用太多時間
例如睇俄文電影用德文字幕之類, 睇德文配音日本動畫之類

Agger
不過我會手金西班牙文

Agger
不過我會想學西班牙文多過法文
日文算鳩數寧願唔學